%  -*- coding: utf-8 -*- 
2005-05-04 JURI Emendamenti alla Direttiva sui Brevetti Software\footnote{\url{}}
\begin{itemize}
\item
Emendamenti JURI 1-256\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/list.it.html}}

\item
Definizione di  ``Invenzione assistita da/implementata per mezzo di Elaboratore Elettronico''\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/cxidef.it.html}}
\begin{itemize}
\item
Definizione di ``Elaborazione Dati'' e ``Programma per elaboratore''\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/prog.it.html}}

\item
Non codifichiamo la dottrina UBE sull'``Ulteriore Effetto Tecnico'' !\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/plutech.it.html}}

\item
Definizioni positive e negatice di ``Industria''\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/industr.it.html}}

\item
Definizioni varie\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/vardef.it.html}}
\end{itemize}

\item
Definire ``Tecnico'' e ``Campo Tecnologico''\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/tech.it.html}}
\begin{itemize}
\item
definizoine Negativa di ``Tecnico'' e ``Campo Tecnologico''\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/netech.it.html}}

\item
Scuse per poter Brevettare gli Algoritmi\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/algor.it.html}}
\end{itemize}

\item
Definizione di Contributo Tecnico\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/kontrib.it.html}}
\begin{itemize}
\item
Definizione Negativa di ``Contributo'' / ``Invenzione''\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/nekontrib.it.html}}

\item
Untangling Technical Contribution and Inventive Step\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/invstep.it.html}}

\item
Rimpiazzare ``invenzione'' con ``innovazione'' quando non \`{e} stabilita la brevettabilit\`{a}\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/patinv.it.html}}
\end{itemize}

\item
Libert\`{a} di Stampa\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/publ.it.html}}
\begin{itemize}
\item
Rivendicazioni su Programmi\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/progklm.it.html}}

\item
Prodotti e Rivendicazioni su Processi\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/prodproc.it.html}}

\item
Rivelazione di un semplice programma\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/progtext.it.html}}
\begin{itemize}
\item
Rivelazione dell'invenzione\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/divulg.it.html}}

\item
Limiti sull'uso dei brevetti\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/varlim.it.html}}
\end{itemize}
\end{itemize}

\item
Esenzione dalla Protezione Brevettuale per l'Interoperabilit\`{a}\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/interop.it.html}}

\item
Rigetto della Direttiva\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/rejekt.it.html}}
\begin{itemize}
\item
Titolo e Obiettivo della Direttiva\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/objekt.it.html}}

\item
Monitoraggio, Creazione di Comitati, un'altro balzello\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/observ.it.html}}
\begin{itemize}
\item
Importanza delle PMI\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/sme.it.html}}
\end{itemize}

\item
La Necessit\`{a} di Armonizzazione\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/harmon.it.html}}
\begin{itemize}
\item
Significato degli accordi TRIPs\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/trips.it.html}}
\begin{itemize}
\item
Interpretazione della Convenzione Europea sui Brevetti\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/epc.it.html}}

\item
Controllare l'UBE\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/epo.it.html}}
\end{itemize}

\item
Per cosa sono Buoni i Brevetti\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/patbon.it.html}}

\item
Relazioni tra Brevetti e Diritto d'Autore\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/autor.it.html}}

\item
Non \`{e} un corpo legislativo separato\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/suigen.it.html}}

\item
Rafforzare l'UE nella Competizione Internazionale\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papri/europarl0309/amends05/juri0504/protekt.it.html}}
\end{itemize}
\end{itemize}
\end{itemize}
